有個藍絲Tg group係咁影人大頭

請大家幫手叫其他人report
雖然個group人數唔多 但如果真係俾佢地影到義士個樣 對於義士好不利

各位請保持警覺 睇到有人好鬼鼠咁影人大頭 立即影佢相再屌走佢
各位去發夢嘅巴絲 尤其係企前線嗰啲
一定要包到實一實 唔好露岀任何身體特徵
到安全地方 無人睇住先除口罩

TG link

Facebook link

推

屌，又係之前嗰幾幅，冇料唔駛理佢地

笑死我了

應該影返影人大頭嗰個，幫佢宣傳

舉報舉報